意甲班霸羅馬雙殺克盧日冇人講？？？？？？

咁我講囉

好出奇？就好似你屙屎都唔會大聲講我又屙屎啦咁

樓主羅迷

比另一個羅迷秒

樓主30年克盧日迷